麻煩大家將焦點放返去未來行動到！！

香港人 係咪唔記得左黑警嘅暴行？
知唔知社會信用制度殺到埋身？

唔係話反TVB行動 同 宣傳連濃牆 唔重要
但可唔可以遲小小再清算/宣傳
可唔可以將焦點重新放係未來行動到
傾下要點樣追究黑警同施加壓力比政府
到底和理非同勇武派要做啲咩

一開連登熱門見到好多寶礦力posts 真係好心up
香港人係咪真係咁善忘？
咁快忘記黑警嘅暴行？

呢場仗有排打
希望大家可以集中討論返未來行動嘅走向

7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

push

pish

唔好忘記班狗點咬我地